Da Jia Hao

Huángjūn láile

Ha lei lu ya

da ge ho

Wo cao da jia ma ma

shen zhen ren min yi yuan

Zhe Zhen Shi Tai Niu B Le

Diu lei Lo mo chau hai

okasan o okashimasu